[迷惘撚請入] 而家個市究竟係好定唔好 [我指搵工黎講]

小弟已經o係間大公司蹉跎左 接近10年歲月，近排轉左一個位，以為好做，點知係大伏
到出去望下想轉行搵下有咩工時，唉屌... U GRAD 係逗緊15-16 K 都叩謝聖恩，但講緊而家自己人工都去到24K [有13 M + BONUS] ，而自己得high dip

其實有諗過自減人工出去闖下啦~ 目標都係5DAY ，穩袋番18-20K 的人工 (最好有13M 啦，一年又要交危疾又要交儲錢，好需要呢D 額外獎金幫補下) 我想問係咪個市真咁差呀各位巴絲

係呀 好差